男人出軌值唔值得原諒

一齊咗3年幾 2個禮拜前佢已經開始冷淡我 話唔想見住 後尾發現佢拖住第個女仔行街 仲有攬 分咗手個幾月 佢一直求返我一齊 話只係識個女仔無耐 貪新鮮感先出去 係第一次出街 已經即時斷哂 佢又試過跪我 喊得好淒涼 佢話自己失去咗先識得珍惜好後悔傷害咗我 我見到好心軟 到底佢有冇可能因為知道真係失去咗我而會去改過 專一係咪有限期 人總係犯賤 我唔知道點解咁大頂帽笠落黎我仲可以未死心 仲有一絲念頭諗過睇清楚佢既誠意去原諒佢 身邊所有朋友都叫我唔可以一齊返 我的確係仲好愛佢但有好多野顧慮 我介意人地既睇法 同埋真係好驚佢會再犯 我知道自己同佢未必有將來但我就係狠唔到心斷絕同佢既來往 我覺得同佢經歷過太多野 太多回憶我放低唔到 求屌醒

0次 & n次
自己諗

唔值得 不過隔離POST條女做雞都原諒左

出軌害死車上乘客
要告佢危險駕駛

條女做雞都原諒到
你條出軌姐好少事啦

值得 有誰無錯 放番出嚟會hurt到其他人

有一次就會有第二次。我ex之前都係咁，我個時太感情用事因為心入面仲好鍾意佢所以原諒左佢，但半年後我再發現佢背住我同一個交友app 識嘅女仔傾計，又互相send 相。隔左一個月佢就同我講話對我無哂鍾意嘅感覺，講到未咪又係出軌 樓主你唔好心軟，早走早著

起完你底發現你男朋友都唔只一次咁貪玩
睇死佢都係條新女玩厭佢先死死氣求返你
你原諒佢即係做就左佢出軌
佢識到第個都係會再出軌
反正都知你最後都會心軟原諒

今次已經係第二次第一次冇咁嚴重 只係言語上flirt過條女 讚佢靚同打錫錫emoji

男人跪住你喊咁廢已經飛得啦

一次不忠百次不用
就算起返埋一齊
你會唔會疑神疑鬼成日覺得佢有野？
咁樣你自己都辛苦

似係搞唔掂新條女 唔想冇西屌搵返你 自己諗啦 愛你就唔會話唔想見你住啦

真，唯一覺得呢一點要分手，咁既男人好垃圾

認錯還認錯，又跪又喊就係垃圾

我會好冇安全感對佢冇哂信任

Agger
佢第一次出軌我原諒左佢之後，我同佢一齊個段時間都會形住佢有野
同埋佢出軌個時係咩都做齊哂，所以我當時心入面成日都諗起佢同我一齊緊做嘅嘢，佢之前都同個個女人做過就會好唔開心

如果係好愛我當初就唔會捨得冷落我啊係咪

睇你想唔想比機會佢
你自己又有幾大信心覺得佢唔再出軌
好多係野互相
你又會唔會想去改變到佢

利申 過來人

咁就更加唔好原諒啦好快會有第三次..

真實話你知, 今次原諒到, 第日一唔開心時就會諗返起, 永遠都覺得佢欠咗你, 永遠有條剌, 最後都係會分手

你帶過帽之後原諒佢同返佢一齊？咁你地而家仲幸唔幸福 你係點樣改變到佢

佢未學識咩叫專一，
至少佢對你嘅專一已經用完
過來人，復合過，最後都係分開
佢而家係後悔，好大部分係因為冇咗段感情，
而唔係冇咗你

值得原諒
唔代表要復合，
真係覺得佢未至於咁壞嘅
咪提多佢一句下次拍拖唔好咁喇

睇開啲喇

臭雞，腿張開俾人入

佢既專一只會對佢既下一任 好殘忍 前人種樹後人乘涼 一齊返佢只會唔珍惜我

隔離做雞都可以原諒

幸福 一開始都會好驚 有條刺
不過佢好努力改
而家成日都痴埋一齊

佢同我傾點解會出軌 大家再拎啲問題出黎傾下 一齊改
世界冇100分人 只有50 50既大家

唔好心軟，出軌就已經玩完，仲要咁冇尊嚴咁跪地，死廢柴。

唔值得，快啲分手

逢係一出軌都唔原諒
男女都係

出軌真係唔值得

N年前原諒左一次
N年後又有第二次
而家心痛 好過以後後悔今日既決定
就算再一齊都會有好多問題
根本折磨自己

Boy or girl doesnt matter
Max 1 chance

係
係咁無奈

你原諒得佢，
佢知道原來有方法挽救出軌，
咁佢就唔會再驚

咁少事都出post問

唔使問其他人 問自己 你過到自己過關就得

一定係分手
你以為自己會原諒到 但心入面條刺一直會係到
自己又會變得冇安全感

有frd出軌俾佢女友發現，最後佢女友原諒左佢，最後仲結埋緍，生埋BB, FB放閃，表面好似好恩愛。
但佢自此以後冇得join我哋去trip, 同親我哋食飯gathering ，佢老婆一定face time 我哋。
如果你ok, 佢OK, 其實ok

咁撚大段野又冇分段又冇標點
你真係好需要比人屌醒

依家未結婚已經係咁 你都仲要諗走唔走？
將來你有咗小朋友 但佢依然死性不改 嗰陣你就多咗好多憂慮 想走都未必走到...

人會長大嘅
連呢樣都否定，只會令自己顯得小家

你個朋友變咗咁樣被限制住真係開心咩

冇一次都會有第一次

有第一次唔代表有第二次

我淨係知唔識標點分段唔值得原諒

用另一角度諗，犧牲少少自由，換返一個老婆，家庭，值唔值得，當時人至知

無貓唔食魚，無男人唔出軌，問題只係有無能力。

好 我都覺得我要放過我自己唔想再糾纏啦

之前佢flirt你個best fd都忍到 今次你應該都會原諒佢

一次都嫌多永遠都會有條刺

食過唔會返轉頭?
你估自己係童話故事嘅主人翁咩因為愛會返嚟你身邊?
男人有一次就會有第二次

3年貨仔分手啦
有晒證據就唔好回頭
一不離二
講得一次大話就一定會再有另一次....
唔值得浪費你自己青春係佢身上

周街都係男人, 下個啦

呢個真

3年幾就咁, 又唔係30年, 再者你可以想像到同佢行30年咩

「兩個禮拜前開始冷淡我」

「分咗手個幾月」

零分重作

同我個ex好似。。。又係玩完app 再同我講無感覺
之後俾我發現又求返我 話咗會斷 但原來間中都有搵返之前嗰個女仔

我明你好心軟 好想原諒佢
但真係唔好一齊返 嘥自己時間
由佢決定咗識其他女嗰一刻佢已經唔係當初愛你嘅佢
更加唔好妄想你可以改變到佢
我同ex拖拉咗半年好後悔 依家望返真係覺得自己好傻
段關係無咗信任仲點一齊 盞自己辛苦啊

以為自己岀呢篇文 一樣係求返我一齊
on9先心軟 下個更可愛

何況 一定有條刺

真係啊 揾過個啦

老生常談: 一次不忠 百次不容

磨擦力極強, 睇漏左添

其實偷食冇乜大不了
唔好講原唔原諒 根本冇野好嬲

點解可以咁多偷食post...
睇到好驚

樓主高唔高質？
高自問有條件可以搵第二個
冇條件，都搵第二個，不過要搵耐少少

同意，有第一次就會有第二次，你話我黑暗都好，人性係唔會變嘅

有第一次就會有第二次，你原諒咗佢後咪要成日擔心佢會唔會出軌
真係愛你就唔會出軌啦，佢唔得你愛，放棄啦

啫係當你備胎/騎牛搵馬

我都覺得自己幻想同佢既將來太美好 幻想佢真係會知錯能改

我係講緊分手前佢已經冷淡咗我2個禮拜啊sorry而家分咗手個幾月

價值觀同自制力問題
唔好再浪費時間係佢身上

識得有個女仔，佢男朋友出咗軌10次都有，次次都原諒佢，去到最後一次，條第三者去我朋友面前示威，我朋友先頂唔順真係斷咗欖
早走早著啦

同埋想講任何人出軌都唔值得原諒

女就做雞都原諒 仲要爭住埋單
男就po出黎問
有閪大晒

過來人經驗 當初都以為第1次之後佢會改 但事實並唔係
希望你做決定前諗清楚先 唔好令自己後悔啊

我都同佢拖拉咗個幾月我都覺得佢變咗好多 變到好恐怖 已經唔係當初我所認識既佢

有新post??

我正係睇過 舊post

條女發現 條仔搵 ptgf

搵到了

我po出黎問都只係想比人屌醒想死心

成個post 都冇人識分段隔行

男女都唔值得 唔關性別事

出軌同家暴一樣 只有零次或者無限次

或者有d人話 其他人唔係wo 點點點
果d只係僥倖好彩

如果你係咁好彩
咁點解你另一半又會出軌/家暴？醒下la

以上ge野 記住佢 定律黎終身受用

不過 你要心軟都無所謂 反正條仔又唔係同我地一齊
但受苦果個只係你自己

有刺都冇問題既
咁咪定啲規則，以後出街要匯報你知
要有一日時間表，唔見人即講，隨時facetime，佢ok咪ok，有心改既話
不過睇個款頭，都係扮架姐

當我仲迷惘緊 點樣為之出軌， 出軌嘅標準係乜嘢 /出軌嘅行為包括啲咩 嘅時候，

我就見到你呢句 你講得冇錯。

我連我男朋友嘅行為，係咪出軌我都分唔到...

你男朋友做咗咩事？

+1
見到佢講男朋友係apps度flirt女，又send錫錫之類嘅嘢 ，搞到我都開始懷疑我男朋友係咪已經出咗軌

各有各玩囉

世界咁多男人
點解你要一個出軌男

不

係比你發現既第一次 一定唔止一次

而家拍拖偷食出軌越嚟越常見....
靚仔有錢會出軌
唔靚仔窮撚一樣會出軌
根本無得避咁

一言難盡... 我都唔知我想點

同其他女有講有笑又識氹人， 唔侵犯佢私隱都唔知 佢對住我 同對住其他人，係唔同態度。同人傾得好開心，又send錫錫 又好關心人， 一發現 問親佢， 我覺得佢講嘅嘢令我信服唔到。

雖然冇再侵犯佢私隱， 亦冇辦法再接觸佢電話 但到宜家佢只要一對我冷淡，或者忽冷忽熱 我就好冇安全感

今次當冇事, 下次就唔好開POST

值得，你開得post 問自己都有個答案

係 聽得太多人都會遇到伴侶出軌 好似係一件好平常既事咁.... 人天生根本都不可以愛死身邊的一個

睇下自己咩圈子既姐
唔通去老蘭飲酒識番黎既又怨咩

大學識最好 起碼未咁物質化住

咁你都可以講「只係」

對唔住，你同你男朋友好撚嘔心，屌撚你死

咁佢有冇承諾你唔會再同其他女仔傾計 講野唔會再咁曖昧

你好好啊巴打

咁又冇

佢當時只係話 普通朋友 或者 send錯 ， 跟住就開始發難

男女出軌都唔值得原諒啦

禁欲系

男人話知錯你都信
出得第一次就有第二第三次
不過俾人發現左下次就識收密d

唔好on9

一次不忠 百次不用

又跪又喊做乜鳩

咪撚要啦

不如接受3p啦

加油 你已經係佢身上浪費咗5年時間 你要諗清楚要唔要再浪費更加多青春 但我建議你走 你對佢冇哂信任一齊返只會唔開心 我都努力緊 去慢慢忘記佢....

呢個po好應景
我知有個男人出面有第二個
仲有一齊左幾耐
正印乜都唔知
篤唔篤比佢女朋友知好
我唔係當事人

有第1次就會有n+1次

一次不忠 就仲有下一次

過來人

貪新鮮

一次不忠 百次不用

你走先 呢度我頂住

出軌打破既係信任
你覺得就算一齊番你會唔會疑神疑鬼
會唔會仲信佢？

你唔係最慘

最慘就係當日浪費時間安慰或者陪伴你嘅朋友

唔撚係呀嘛

分手啦
對感情唔專一既人 唔會識尊重另一半

男女出軌與否，一切都係當事人自行決定

只係好多人遇到問題唔去解決，搞到感情出問題

咁有人選擇分手，亦有人選擇出軌（包括無縫下個）

原諒左，心甘情願？原本問題解決左？條刺呢？

絲打 作為一個男人可以話你聽 佢應承咁多野唔係因為愛你 只係因為佢唔想冇左你炸 如果佢真係愛你當初就唔會咁做啦 依家另一邊得唔到手 驚冇左你先話後悔

乜撚野冷淡我呀？形容詞動詞又唔撚識分
標點符號又唔撚識用
用多啲時間諗下點用文字表達自己好過啦

篤

再老d
你唔會覺得d所謂回憶會重要過自己自尊
佢係踩你底線
你試下踩佢底線再問下佢可唔可以原諒？

睇死你都心軟 問黎多餘

做雞被幾百人插都可以原諒，條仔可以去做141揸fit人。

但個女既本身都係第三者喎
會唔會俾人公審

樓主唔係問過啦咩老老實實佢就算真係改左，你都會記一世啦，你問心捱到幾耐3年？5年？第時鬧交你咪又係拎返出黎講，因為你覺得你委屈左
BTW
樓主你地幾大？

仲洗問狗改不了吃屎

唔介意3p咪得

我都係咁 佢承諾我好多野 話冇鍾意過條女只係貪玩又喊哂咁話好後悔 所以我先有心軟過 同佢糾纏咗個幾月 我都真係好想解脫

有冇諗住有結果得佢自己先知 但係你諗下佢講得因為有男朋友又唔會講出去 就知佢諗過度過先做啦 依家係個女仔唔理佢先冇事 理佢既話分分鐘扑埋啦

其實冇話邊樣過份d 接受唔到就係接受唔到架啦

當初佢話過因為上個月不斷嗌交 所以佢一時唔開心做錯咗 但真係唔係出軌既藉口 有問題佢應該係要自己同我傾 而唔係背叛

你個西好屌d咪求你囉

老實講，就算佢以後唔出軌，你心入面一定會有條刺喺到，邊己最辛苦

通常有一就有二

佢自己都講左因為新鮮感所以出軌
今次同A君斬纜,下次遇到B君都會因為新鮮感出多次軌
復唔復合你自己決定,但唔睇好囉

你都識講「背叛」
咁「背叛」係死罪嘅話，分得

如「背叛」唔係死罪，咁佢做乜都識返屋企就算？

出軌只有零次或無限次

支持樓豬繼續一齊，唔好放佢出去害人

徹底斷啦 就算一齊翻咪又係冇曬信任會疑神疑鬼 最終又係痛苦 唔好令自己活得咁難堪啦
當初個ex出軌再搵翻我 on9心軟一齊咗 成日好不安過得好辛苦完全係作賤自己 一齊翻一年 佢bullshit話我問題令佢想分手 我仲挽回佢 點知後尾發現佢又有另一個 佢唔認 扮想同我繼續努力下 但其實一直同第二個有路 最尾我死心 分手冇幾耐就post第二個
而家過緊開心新生活 每諗翻嗰陣都覺得好對唔住自己同身邊嘅朋友 好蠢好柒 冇人有權傷害你咁深 祝你都快啲醒

咁都原諒到⋯⋯⋯⋯

算啦 分手啦 3年幾就心淡 根本唔值得依賴
結咗婚仲要過幾十年 咁佢咪不斷出軌
我勸你及時止蝕 否則最後輸嘅都係自己
唔好心軟呀 心軟你就輸一世

唔值得，男女雙方都係。愛佢就會唔想傷害佢早走早著啦～遲一秒都耐

分
心有刺

識唔撚識分段

值得原諒
你要原諒佢70個7次

樓豬 我睇到好辛苦

你快啲原諒佢，咪放出嚟害人

好難答，我地又唔識你條仔
反而呢度一見出軌就分手嘅人，多數真係後生，當然佢只係你人生其中一條仔，你絶對有權隨時換，但如果你話係係一出軌就要換，我就絶對覺得太膚淺。
不過現代人嘅愛情就係咁，淺而快。
秒速五厘米。

咁就咪撚一齊返啦，仲要第二次

攬下啫又冇喺你面前做啲咩, 好朋友都會啦

真

如果3p就唔驚佢偷偷哋搵第2個, 會帶埋佢搵第2個, 好爽

我都覺得自己而家好卑微 明明做錯既人係佢 但我萬般不捨 好犯賤咁斷斷續續去搵返佢 男人做戲真係好叻 佢會扮到好懊悔咁去氹返你然後又會再犯

冇貓唔食魚咁係咪代表人哋隻貓要食咗你屋企條魚吖?
食還食, 唔撚好攪到人吖, 2個單身咪食撚飽佢囉
咁鐘意食其他, 咁不如唔好同人拍拖啦

分咗手都可以好熱情

佢而家對你係點既先？
個幾月黎都對你一心一意
冇一刻覺得被冷落不被愛？

Agger
Forgive but not forget ar

窮撚更加出軌
聽過有條仔食兩家軟飯

佢一直有黎撞我收工搵我 都係講求我比次機會佢 佢話佢只係想要一個機會努力下 都有主動同我講做緊啲咩 同邊個出去 佢話真係好後悔傷害我 但我始終覺得佢會再犯錯 佢係抵受唔到誘惑

男咩人姐個標題，係出軌就無得原諒

對愛情無曬信心
一個人寂寞係好恐怖
但俾人背叛，拍拖拍到孤單過一個人仲恐怖

「身邊所有朋友都叫我唔可以一齊返」

我認同你身邊嘅朋友

你有幾愛佢？你覺得佢有幾愛你？
佢冇左你之後既生活係點？
我覺得你應該一直單身explore下個世界
佢最多只會係其中一個追求者
唔係因為一齊過而繼續 而係因為佢真係好而同佢一齊
如果唔覺得佢做既野令你可以知道佢真係咁愛你
唔需要考慮一唔一齊
即係唔係原諒 復合 而係佢值唔值得你重新開始

唔好俾自己咁低賤好無？男同女都係一樣

貪新鮮感先出去 係第一次出街 已經即時斷哂
咁既垃圾都信

唔記得隔行就唔值得原諒
難睇到
有冇理過人

我發現自己係比想像中愛佢 因為過去既我太依賴佢 我都唔知到底佢有幾愛我 因為真係唔肯定 如果愛我都唔會搵第個吧 佢冇咗我表現到好頹廢 話成日訓唔到 話好想死（但坦白講唔會知事實係咪真係咁）

好同意你句野
「唔好因為一齊過而繼續 而係因為佢真係好而同佢一齊
如果唔覺得佢做既野令你可以知道佢真係咁愛你就真係算啦」

同意，你要識分佢對你有幾重要，呢段關係你生命中係咪不能取締？
如果都係其中一段感情，無謂試。如果係你都想一世，而佢一直都俾到同一個感覺你，同佢傾下，搵個解決辦法。

見到你以為係自己出既post 我都係咁既情況
但係岩岩散佢冇搵番我
但完全明你咩感受 原唔原諒到 蚊唔蚊到條刺好睇絲打自己本人
最重要係你要睇下佢係咪有決心同你一齊行落去
同埋 有咩行動可以擔保佢以後唔會再做呢d野
我明三年回憶冇咁快放得低 我姨家正正就係卡佐係到
絲打 我真心祝福你 希望你可以搵到真正既幸福

同埋 男朋友出軌過一次就會有下一次 唔好衰心軟 一定要睇到佢既決心同改變！

咁你而家同你ex點？有冇一齊返？

冇 分佐幾日 佢同我講話姨家唔中意我 但唔知幾日之後會唔會中意番我 叫我比三日時間佢 佢諗清楚冇佐我失去我會唔會掛住我

下...有冇話發生過咩事突然之間咁樣?? 一個人愛你又點會捨得冷落你呢 我明白你既感受 因為我都比佢冷落過一排佢地唔會知道冷淡期呢段時間係幾咁辛苦 會係咁亂諗野

不完美,可接受

簡單d諗，愛你點會出軌
點會捨得身邊愛嘅人受傷害
佢唔值得原諒，但值得分手

雖然好憎支那人
但建議你去睇下周揚青篇文
佢講得好啱
有人天生渣 唔好諗住改變人

點解要揀why not both

話淡左就要出軌，357年又淡係咪又要出多次？
莫講話男人，女人出軌都唔值得原諒

男人老狗出軌已經夠pk
仲要又跪又喊

所以感情就睇下你覺得值唔值，無對錯。
但一定唔係如果點，就一定點。呢啲係廿頭嘅愛情先係咁，簡單二分。
係要問自己，傾下，大家搵個解決方法。結果唔一定可以一齊返，但最少大家都同意，呢個人係你成世人之中有一定份量，一世都唔會忘記，不能被替代。

我真心講一句，女人覺得愛你就唔會諗第個，有得第個一定係唔愛，呢個想法係好錯。你可以罵佢仆街，做左衰野，但你抹殺佢嘅愛係唔公平。

啱啱見到
以為係好好先生既細so都偷食
我都真係唔敢拍拖

其實係因為我同佢拍佐三年幾 但一直冇性行為 但有用口同手幫佢 佢一直都好想我同佢扑野 但我比唔到佢 覺得佢好冇安全感 同埋我可能太chur佢 冇比私人空間佢 最後就發生佐同你一樣既野 佢話同佐女仔出過一次街 只係拖過手 但佢有叫人上去扑野 個女仔冇覆 但唔知佢地有冇扑到 姨家我好狠心咁講分手 佢就拖住我 話姨家對我冇feel 唔知過幾日會唔會有番 叫我比三日時間佢諗清楚 到底佢冇佐我 失去佐我仲會唔會掛住我

叫佢on9少陣啦
依家佢出軌 仲要覺得自己有權決定呢段感情？
點都係睇你原唔原諒佢啦

仲有你唔好傻啦 當你水泡炸
咪等佢 MTFO啦

太過份啦 佢地好大機會係有搞咗 身體出軌你真係接受到咩？同埋我唔覺得佢有知錯既態度 佢做得咁錯憑咩仲要你等佢

唔值得，一齊返疑心都勁重，你唔會開心

岩阿 佢自己都覺得自己冇做錯 其實我冇等佢 但未放得低

睇到咁多男人出軌
對愛情失去信心
到底仲有邊個信得過

幾步呀，經歷太多嘢，當你而家廿歲一齊左十年，有六十年你難受（80命）

幾歲丫 經歷太多嘢

之前又有個ex出軌
又係喊哂口咁叫我唔好離開佢
之後就繼續一齊
佢亦都真係改左好多對我好好
但我始終都係有刺同過唔到自己果關
主動講左分手

其實我係未放低到佢 仲會偷睇佢上線時間
好犯賤 明明唔係我做錯 但我早幾日仲做死狗咁搵留佢

可唔可以理解做你知自己定力唔夠所以唔去接觸其他女仔

其實可以, 只係咩level就識到咩嘅人
當你進入一個高啲level嘅自然會明白唔出軌係好正常嘅事, 只係而家啲出軌嘅人個腦都係跛嘅, 所以當你會去認真思考咩係愛情, 就會自然識到個正常去面對愛情嘅人

如果你同個男朋友/女朋友係friend嚟嘅, 你篤完就預咗無friend做
如果你同個男仔係friend, 就同個男仔絕交跟住篤啦, 因為個男仔嘅品行都有啲問題
如果你同個女仔係friend, 都照篤啦, 不過個女仔有機會同你講: 佢揀呢個男仔做男朋友你咁多嗲做咩, 如果個女仔真係咁講, 你都知呢個女仔唔值得深交, 因為佢係on9

如果係博愛撚真係唔建議拍拖, 只會傷害另一方

其實唔出軌都好多
只係出軌嘅先會開post講所以咪有個錯覺覺得好多男人出軌

前幾日我條仔都出左軌之後一腳伸開我
個陣未知佢帽左我 仲戇鳩鳩走去箍煲
之後先發現到 仲要前幾日同條女出街睇戲po story tag埋佢 但佢對我從來都冇咁做過
我好想衝上佢屋企然後煎佢幾巴 屌佢老母
出軌既男人生仔冇屎忽 生女做雞

但係個女朋友想我幫佢篤佢出黎
因為佢都頂唔順
想至少幫佢女朋友睇清楚

要問下細so先知

屌佢老母 我希望出軌既男人一世不舉

一齊返幾耐又散？

女人就係咁犯賤 你會搵到個更好架

因為新鮮感而背叛另一半既人真係好賤 但呢啲人唔知點解會一直溝到新女

點解佢背叛我係走去搵返個舊sp？新鮮感係邊？
屌佢老母 咁都唔知足 就連佢屋企人都同我講
個女仔都唔係啲好野 點解佢都係用條撚諗野而放棄我

男人淨係識用下半身諗野就係咁唔知足

所以我祝佢一世不舉

聽日會見到佢 我會想問佢呢幾日做佐咩黎 我驚我會忍唔住想睇佢手機 但耐何我又冇資格

你係咪終於都死心決定要放棄佢？
係啊 男人做戲真係好叻 大話連篇

同自己講見埋聽日就夠 如果佢有心想挽留既 佢一定會答你呢幾日生不如死 冇咗你唔得 好後悔仲好愛你 叫你比次機會
如果佢準備見你 佢一定會del哂佢手機出軌既證據架啦

唔值得 完

唔會原諒，重會嬲佢好耐
到自己放低左佢搵返我做朋友我都會講笑咁拎返件事去串佢

點解要咁樣折磨自己啊 你真係值得更好 一個男人出軌咁多次都唔去改好明顯佢就係唔夠愛你 愛你又點會捨得傷害你咁多次呢
既然你覺得同佢都冇將來 咁點解唔斬斷佢搵過更好既人陪伴你啊
我都係同佢分開咗開始同其他異性傾計 先發現原來自己應該可以搵到個更好 過往既我太自卑以為冇咗佢會唔得

分咗手之後真係可以做到朋友咩

每個人唔同，但我覺可以既。
大家都放低左的話

佢就係食住你唔會離開你
佢點約女都得

乜你真係開心咩 好心你就醒下啦

今日見完今晚再同你講 你呢 你點阿絲打？我地同病相憐

過到自己，接受到佢嘅，冇問題嘅。

細ao老婆都原諒

愛人不疑，疑人不愛

身邊有朋友第一次經歷完男朋友識女仔
唔想分手
結果就係第二三四五六次

我同佢喺交友app到識
一齊咗個零月
發現咗佢仲有繼續識女仔

分手會開心好多 放過自己啦

幾個月到啦

咁全世界可能得返幾十萬人可以拍拖，人，本身就係博愛。
你不停話人傷害你，你可有諗過你其實都只諗自己一方？

你會發覺不乏呢啲例子

最大問題係浪費晒自己時間
係個唔值得既人身上
仲可能因為咁錯過左更好既緣份

所以希望果位絲打醒下

唔肯定係咪
可能見得太多女仔已經麻木
如果對唔柒嘅女仔都有幻想咁應該好攰

其實另一半唔咁做其實我哋都咁做
雖然我哋唔出軌對方都有可能出軌
但係對方出軌都唔會合理化我哋本身出軌

我諗自己無傷害到其他人
但係出軌嗰方係傷害到佢自己嘅伴侶
由此至終都無講過諗自己係錯㗎

仲要係呃你第一次出
你又信
咪一齊翻lor

我成日忍唔住搵返佢 好折磨我真係好想同佢斷絕來往

Link?

哦⋯⋯你諗
你係咪有咪不愉快經歷？點解會覺得人地係咁諗呢？
呢啲就係你講嘅高level?

如果好多人都好似你咁諗就好呢個世界就唔會有咁多出軌既人

一一定有下次，自己諗。大把好男仔

所以我有時都會唔敢係交apps識仔 因為佢一定唔止同我一個傾計 可能同緊好多條女傾 而我只係其中一個

你打算點樣說服自己原諒佢
妳睇佢對妳幾咁付出，又跪又喊，妳又諗下一齊佐咁耐咁對回憶，妳放唔低；佢都話貪新鮮喇，試完就得，肯定會返黎；幫人教男朋友，奉獻畀人？
呢d藉口夠唔夠

我諗自己, 無傷害到人
無咗標點

從來都係睇你想唔想原諒

巴打真係好

我哋仲一齊講好咗唔會再玩 唔會再傾
點知淨係得我del咗 唔再同其他男仔傾
可能玩得交友app嘅 都仲未玩夠掛

仲要我同佢只係一齊左五個月
呢五個月期間我知道佢仲有keep住玩app識女
不過同完佢攤牌佢總係令到我會相信佢啲大話
我屌撚柒佢老母呀死狗公 祝你一世都得唔到幸福

絲打你分左手幾耐？

參考下隔離post的智慧啦

屌一樣
一齊左五個月 又係得我一個del app
但佢keep住係tinder識女

咁你點做？

原諒佢啦 一齊返當無事發生過
分左手 下個男朋友一定唔會出軌咩

你接受到未得
出得一次就有第2次
自己諗啦

個陣我見到佢ig keep住有新女follow佢 佢都有follow back啲女
我問佢 點解會有咁多女follow你 佢就呃我話係同事/啲女透過啲hashtag搵到佢（佢ig public) 又屌返我轉頭 問我點解淨係Focus係啲女到 明明都有仔同shop follow佢
之後就鬧交 到左7月中 我捉到正佢同我一齊左一個月仲有玩tinder 佢就呃我話純粹無聊轉下相 又話del左個ac一了百了 又成功比佢過到關
到左8月中 佢背住我約第2條女行山放狗 條女都係佢係app識 之後過左一個禮拜佢就飛左我啦～

其實係咪原諒第一次
就要預咗將來會有好多好多次

係

有d出軌既人會用各種理由合理化自己既行為
例如我起段感情都有付出
男未婚女未嫁我仲有權選擇
無乜問題

如果起無第三者既情況下呢d諗自己真係無問題
但有第三者個陣 呢d問題就變數左用黎分手既藉口

你係死佐心？定唔想比多次機會佢？

聯署支持封殺微信同TikTok

講咁多都係得一個字
無可能呀

佢傷多你一次, 你自然會醒, 唔使屌

篤
救人一生

本性難移
好快就變返條撚控制返個腦

唔知你幾大
3年幾唔算好長, 你仲有好多野可以同其他更好既人一齊經歷
回憶已經係過左去既事, 即使你繼續同呢個男人一齊其實果d回憶都係舊既
呢一刻放低唔到好正常, 第日你再番番轉頭睇 就算會懷念但都唔會掛念

再講你一齊番心入面都會有條刺, 會影響你地既相處, 然後佢又再搵第個去填補, 無限LOOP

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ值

所以，呢個問題無一個答案。係人都想另一半完全fit哂自己心意，我講乜都就照做。問題就係對方都係咁諗，呢個係無可能發生嘅事

我可以講，如果你原則上認為只要出軌就必要分手。所有野可以量化，其實都係唔理性。因為3年重點唔係時間，而係3年經歷左咩。好似最近三年嘅經歷係獨特，唔係話咪就3年囉⋯⋯就可以比擬。如果你當對方只係一個伴侶，而唔係獨特個體，其實換黎換去都一樣。
去到四張幾，你發現對方出軌，你仲會唔會企得咁硬？企得硬我反而仲尊重你，只要你一向現實妥協，你個人都係不過如此。

我唔係想叫人原諒，或者唔原諒，只係想大家唔好太簡單二分個問題，諗清楚自己想要咩先。

其實我有考慮過原諒佢係因為都幾肯定佢冇身體出軌 因為我試過佢但係又覺得如果再遲下先發現佢都一定會扑埋同埋發現佢flirt女只係2次 未發現到既都唔知有幾多次 唉
反而我真係又接受唔到身體出軌

係 因為條仔知用咩方法就會氹到你返黎 我都覺得花心係天性 冇得改

如果你一直原諒佢只會係不斷合理化佢既出軌行為希望你快啲死心快啲離開佢啦 你值得更好 唔好曬時間係佢身上

我係對佢未死心 但內心好掙扎原諒唔到佢

出軌就不了 忍得到 屎都可以食

你地復合返幾耐？但你唔覺得咁樣一齊得好唔開心咩 有冇諗過再離開佢？

騎牛搵馬，不過你係果隻牛姐

𡃁仔有錢：有愛所以俾次機會
窮樣衰：賤男落地獄

回憶還回憶 如果你同返佢一齊 會唔會接受到過去 move on到？ 如果心入面有條刺就算啦 好過再浪費3年無結果

完全正確

我今日見到佢了 佢話覺得呢幾日過得好好 好自由

咁撚賤
其實都好既 逼你去move on
佢都唔想你再煩佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好仆街 3年話完就完 但都係好事 佢冇挽留你你會死心得快啲

其實呢個男人唔係好好 純粹係因為唔捨得回憶同埋一直以來太習慣同依賴佢
同埋我都好介意人地既睇法 可能覺得冇睇好我地段關係我會認為冇幸福好難行

我五年 由大學到出黎做野
以為捱得過呢關就會結婚
結果佢一句壓力好大就出去偷食

我都係咁捱過啦 你地都得既
仲細個
唔好比一個賤男縛死

宜家d小學係咪唔再教標點符號？

我今日同佢傾佐好多野 佢話佢睇到我既改變 覺得自己做錯野對我唔住 但佢想我再比多小小時間佢諗清楚應唔應該一齊番

好明顯佢係想拖住你 你應該要攞返個主導權

就算你有幾愛佢都改變唔到佢出軌呢個事實
但你地之間嘅經歷係咪真係咁值得你俾多次機會佢？
佢會改嘅機會又有幾大？
不過俾我嘅話，如果仲真係愛呢個人嘅話，我諗我都係會俾多次機會佢
好蠢

可以點攞。。。。我怕又變番之前咁

做雞起碼明買明賣冇感情瓜葛，
出軌有

到第三次，就唔止係見到拖住架啦。
未結婚就更加一定要分手，結咗婚仲得了嘅？
第日，望番轉頭，就覺得自己好傻好天真架啦。
老套d講，你唔愛自己，沒人會愛你。你有責任愛錫自己。

垃圾 唔係俾你撞到宜家仲食緊

到底男人出軌值得原諒啲，定女人出軌值得原諒啲

呢啲先叫定力夠喎大佬 一早就定咗

因為有人縱容出軌嘅人 先會令出軌嘅人越黎越多
男人做呢啲野好睇後果 唔睇對錯
唔該你唔好做幫兇

做雞點用 做雞笑窮不笑娼
賣淫都係職業啫

主導權好難攞

就係主動講分手